［你的名字］大阪想去糸守鎮，有無人教下！？

近排先睇左你的名字 但之前卜左去大阪 依家想plan一日突登去個到
我知借好遠同用好多時間 求巴絲教教
搭車路線應該點？
大約要坐幾耐？
我預左好早起身

咪玩啦一日由大阪去

都唔係唔得嘅 等你去完出包膠

朝早6點去 9點到？
係咪要睇準啲班次？

係 不過我search 3月1號咋
就咁計來回車費可能貴過機票

係咪有個啲咩濕鳩通行證？

JR全國pass幫到你

自己google啦伸手黨

關你撚事咩 依家要你答？戇鳩鳩 我客客氣氣問人呀撚樣 屌你老母咩

有糸守鎮架咩
睇維基好似作出黎

嘩，人地幫你搵點去搭咩車，叫你自己搵咩pass, 你一開口就屌人老母，你冇撚事丫？自己單機啦柒頭

人地粗口都唔撚打，淨係唔想你咩都做晒伸手黨, 叫你google都要俾你係咁屌，你老母生到你咁撚無腦？
幫你搵埋搭咩車，唔撚幫你搵pass就屌人老母

樓主真係極品
亦都反映到而家啲後生真係on99
多謝都無句 老撚鳳

屌 真係瘋狗症上腦
人地幫完佢多謝都無聲，轉頭發癲咬返人
去乜撚野日本呀，去將軍澳堆填區搵個窿埋撚左自己算啦

垃圾

可能佢嫌你講得唔夠，呢d叫賤種乞衣，伸手黨太尊重

你條撚屌Pass都問得出咪話唔戇鳩

佢老母個仔好似都係作出嚟

本來想入黎八下，估唔到令我大開眼界
屌你老母咪撚潛水啦，快啲屌返我地啦
人地好心幫你都屌鳩人，快啲出多兩錢力屌我地班食花生啦

唔，我幾驚抌錯燒壞人哋啲焚燒爐

快啲回應啦柒頭

你唔係好撚威威咩？
用埋超大紅字屌柒返我地啦

嘩而家旅遊台啲伸手黨真係惡

樓主我好心幫你搵下點搭車仲俾你屌返老母轉頭

屌你老母臭西你咪撚去啦 google都唔撚識用仲學人自由行 跟鴨仔團把啦屌你老母

咁撚巴閉喺大阪搵架的士車你過諏訪湖囉 祝你玩得唔開心

頭先串撚過碼頭咕喱，依家收曬皮唔撚敢出黎

去乜撚日本呀你 捐返落你老母個臭西啦

而家d乞衣真係好撚惡，乞衣兜都唔撚拎出黎就乞乞乞，人地施捨佢就屌人老母

去乜撚野旅行呀，留係香港同自己全家執骨喇，去咪盞客死異鄉累人累物

樓主屌得好
咩都唔俾問要討論區黎把撚

唔洗幫你老母執骨咩？咁得閒上黎吠?

討你老母論咩，你話pass與pass既比較就叫討論姐
而家齋問一句用咩pass有乜價值呀，呢度係討論區，唔係行乞區呀

而家唔屌你老母住 同你講下道理

其實你喺google打 "系守町 交通" 都搵到相關嘅資訊啦 咩都要靠人架咩

我夠未去過嗰到 只係覺得幾得意先google下再同返你share我搵到嘅嘢 我都唔係expect你講唔該呀盛 但我話你一句你就鬧我 你都痴線

祝你去日本日日落雨打大風玩得唔開心

其實你係咪盲撚左
而家有話唔俾佢問？係人地好心答佢，佢連少少research都唔做，巴打都係好聲好氣叫佢自己google唔好做伸手黨啫，就發晒茅咁屌人老母串柒柒？
都係嗰句啦，又要威又要戴頭盔，咁撚叻唔撚好深潛啦，咁撚串柒柒唔駛問人啦
你同樓主一樣塞返去你老母個閪度啦

路過眼見樓主粒水，入黎留言兩句等條廢柴勇敢面對

留名食花生

咁都有花生

樓豬你又係唔岩既， 問你就問啦無啦啦又要屌人老母 痴鳩線上網得連登咩

垃撚圾 返大陸算啦你 去乜撚野日本

唔好潛水啦咁冇癮

樓主真係極撚品

樓主呢 頭先唔係好撚惡嫁咩
影衰哂我地班後生

邊到客氣呀睇過？

柒頭樓主瞓醒未呀？
快啲屌我地老母啦

樓主係咪無睇名就屌

樓主做咩潛水啊

我睇就似係喇
有花生食

幫手尋人
條柒頭上水回其他post

LIVE左

輕輕一推希望樓主回應
唔知佢係咪死撚左

樓主，你老母好擔心你
快啲出黎繼續屌人老母啦

lm繼續追擊

屌人老母唔洗付出代價啊？

垃圾抻手黨

catch the moment

live

15年仲未有乜春［你的名字］有咁去過
咁串識都唔教你

垃撚圾

大種乞衣乞食畀人屌咁耐

無聊幫下

其實樓主一開始都幾客氣

濕鳩pass 睇下北陸高山pass

睇相咪算囉

戇鳩樓主

柒左出嚟認啦廢柴

樓主老母性感很多人call

樓主快啲出post啦

唔好比佢潛，咁撚惡嘅人第一次見

做乞兒做到你咁串？推到你上水為止
上Google揾我就唔信揾唔到

Lm

推下先

推

笑撚死我

初頭都好少少，之後人地話佢伸手黨就問候人老母

賤種乞衣乞食被踢爆咪發窮惡

留名

變撚咗爆口POST

咪撚笠水啦垃圾

樓主呢

我諗樓豬應該係冇睇username
以為話佢伸手黨同幫佢嘅巴打係2個人黎

不過柒咗就上水講句sor9啦

輕輕一推

樓主都幾撚賤

我都覺，不過柒左就認啦樓主，曬個冧揸翻個爬好過你潛水啦，柒就梗撚左架啦

我真係恭賀你呀

我已經mon post狙擊佢

new fuck line

你傻仔黎炸

嬲呀??

幫你全家執骨喇冚家剷，死乞衣乞食乞到你咁撚樣好柒

我鄭重向個位巴打道歉 我知我語氣重左 如果下次小弟再係咁樣 歡迎你本人親自屌鳩我 我一定道歉 真係對唔住

至於其他個一兩個二打六 好比唔好咁低B 大隻紅字就以為好威
點解我咁耐都唔道歉？因為就知你班撚樣唔會理囉

你要繼續追擊我又好 點都好 我無所謂 可以幫我推下post
如果你地嘅一舉一動都係比我中傷個位巴打命令嘅 我心服口服

再一次向個位比我問候嘅巴打講 對唔住

其他個啲二打六 繼續...隨得你啦

渴睡失眠患者

真心 對不起

淆底呀??

唔係話唔撚care咩?好撚串架喎之前

垃圾，屌兩句即刻收皮

二打六連車都唔識搭要上嚟問人嘅你就好撚巴閉呀

吹到兩句

唔care你講嘅野姐

你返大陸算把啦，屌你老母

咁你自己係咪二打六?我話緊邊啲 心照啦

唔喎

唔係話唔撚理我地班道德撚架咩?做咩返黎做死狗

樓豬又話唔理我地 做乜我地回你咩post都應我地

就知你地會唔滿意
不過算啦 個位巴打真係唔好意思 希望你接受
你唔接受就親自話過我聽 我定必再三作出道歉聲明

當傾下閒計 好悶

我個post黎架嘛

潛左咁耐避post原來都識悶

我唔黎依到姐 我都去左睇其他post

見咁多位巴打咁落力回你
你而家先上水

見到依到好煩 咪去第二到囉

有人狙擊先上水道歉扮晒蟹
同偷圖夾帶有咩分別

佢係名人 我唔係囉 我無損失

巴打好慘

一言驚醒夢中人 真係好對唔住
同埋我依決定左
都係唔去啦 多謝你嘅幫助

一開始都好地地 冇啦啦爆seed都算 仲要鬧錯人

On9樓主 祝你今晚死全家

你老母做雞比d 廢中廢老屌然後同你老豆條雞蟲生到你個廢柴真係慘

冇野睇
咪玩啦
係動畫美化左

話你一句伸手黨就屌哂老母話人撚樣
真心覺得你個腦有啲問題
唔怪之得咁多廢老屌後生仔
就係你呢啲人影衰成個後生群體

你老母老豆係咪都有少少弱能自閉
生到個仔咁撚智鳩障嘅
定係一早死撚晒 咁撚冇家教嘅

係呀

死傻閪
睇死你連新海誠拍開咩片都唔知啦
睇得一套濕鳩君の名は就想去朝聖
仲要屌鳩人

就算樓主無睇名就覆都唔係屌人老母掛

去旅行
用老母錢玩呀？
因住玩都玩得唔安樂呀柒頭

屌兩句就死狗

突個頭上水

都上左好耐

Apology accepted

其實好似有張pass去埋中部 再詳細啲你自己google啦 我都唔知岩唔岩用

唔好再做伸手黨啦 plan行程都係旅行嘅樂趣黎

祝你去日本玩得開心啦

BTW 我無落命令 不過其他巴打屌你屌得岩

皇恩浩盪呀
感激不盡

笑

含家產點解唔屌得你
周街都係你老豆 屌撚左你老母好撚耐啦
好心就縮返埋去睇住人屌你老母打飛機過世啦世侄

無改錯名

呢啲咪叫柒囉 求緊人仲屌返人轉頭
好心你啦 做人做到你咁低賤 就深潛左佢啦
仲上黎比人屌唔夠咩
睇你條撚樣覆親人都係 做咩鳩姐你
好撚好笑呀？
咁撚唔要面既人都係第一次見

上水第一句就串人
第二句就話鄭重道歉
好亂呀

世界級 人地幫你搵埋時間表都要比你屌 收膠啦傻閪

串過馬撚

俾人屌撚左幾日 你都算勁

樓主生性病母倍感安慰
柒頭樓主肯道歉咪好
只係屌你老母咪撚串柒柒啦，初頭又好有骨氣唔理我地追擊，轉頭又淆底道歉
屌你老母仲要大大聲串柒柒咁撚樣，道咗歉就深潛啦

回帶下呢啲撚樣啦
正柒頭

樓主令我大開眼界

沈喇

每周一推？

事主原諒左我 我已經無怪責自己 你地鐘意推就推 唔關我事

個post好好笑
失眠巴打好好人
樓主請珍惜

唔好推